VPN VPN VPN VPN VPN VPN VPN VPN

呢個最多人用

呢個有utuber Linus Tech Tips endorse

2個都冇中國股份，一定安全但邊個好D

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

推

tui

Private internet access 前身好似係Tunnelbear
識貨 睇LTT

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)

誠邀各位巴打一齊測試極限，
睇下 Surfshark 最多可以連幾多部機，
為公平起見每人最多只可同時連兩部機，
如：1 PC + 1 Phone。

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

我屋企隻router都可以開到VPN, 但唔知有乜用